想問下買全新車和全新鐘錶點比錢

小弟未試過，真係想得個知字

買全新車和全新鐘錶，可能下下都15-20萬至30-40萬不等

比現金? 你真係帶30萬去人地都未必收，心諗真係假銀紙未仆街

比EPS? 好似好似好似係每日只可以比3萬

比visa/master/AE? 屌...我唔係AE黑卡無限額woo

出本票囉

請教，姐係支票?

你去銀行，放低幾舊水，咁佢就會幫你出張銀行名嘅支票，當然你要放低埋銀碼嘅錢比銀行

如果你自己出支票，人地點解要信你，點知會唔會彈票，等過咗數先交車又對你唔fair，咁你揾銀行出，人地咪覺得可信d，你個cost就喺比多幾舊

碌卡, 大把人廿幾30萬limit
不過買車通常唔比你碌哂
如果唔係就少D 優惠/回贈

咁就開支票, 返正你買新車都等一陣先收貨
佢慢慢入數都未遲

唔洗幾舊水既 好似50蚊就得

本票

係呀， 我就係想知E個問題， 姐係車都話最小等幾日後收車
但錶呢? 大多數都係一手交錢一手交貨，人地收左你張寫$30萬的紙, 就比隻錶你?

所以咪有本票的存在…
上Google search下咩叫本票先。

唔會知道張本票真定假架嗎。。。。個員工
所以未問人地收左你張”紙”，就比隻錶你？